[賽後討論]Ls

點解今年咁易，其實都無咩好討論

係囉 啲題目 guide 住點答